# BRIGHTNESS AND GAMMA APPLET
# This file is put in the public domain.
# cardsurf, 2017
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: brightness-and-gamma-applet@cardsurf 2.1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2025-09-26 20:09+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2025-09-02 03:23+0800\n"
"Last-Translator: Peter Dave Hello <hsu@peterdavehello.org>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#. applet.js:178 6.4/applet.js:265
msgid "The following packages were not found:"
msgstr "找不到下列套件："

#. applet.js:179 6.4/applet.js:266
msgid "Please install the above packages to use the applet"
msgstr "請安裝上述套件以使用這個小程式"

#. applet.js:564 6.4/applet.js:808
msgid "Screen"
msgstr "螢幕"

#. applet.js:647 6.4/applet.js:891
msgid "Outputs"
msgstr "輸出裝置"

#. settings-schema.json->options_type->options
#. 6.4->settings-schema.json->options_type->options
#. 6.4->settings-schema.json->preset_list->columns->title
#. appletGui.js:235 6.4/applet.js:41 6.4/lib/appletGui.js:212
msgid "Brightness"
msgstr "亮度"

#. appletGui.js:236 6.4/applet.js:42 6.4/lib/appletGui.js:213
msgid "Red"
msgstr "紅色"

#. appletGui.js:237 6.4/applet.js:43 6.4/lib/appletGui.js:214
msgid "Green"
msgstr "綠色"

#. appletGui.js:238 6.4/applet.js:44 6.4/lib/appletGui.js:215
msgid "Blue"
msgstr "藍色"

#. 6.4/applet.js:45 6.4/applet.js:962
msgid "Sunrise"
msgstr "日出"

#. 6.4/applet.js:46 6.4/applet.js:964
msgid "Sunset"
msgstr "日落"

#. 6.4/applet.js:729
msgid "Reload"
msgstr "重新載入"

#. 6.4/applet.js:739
msgid "Configure Presets"
msgstr "設定預設組態"

#. 6.4->settings-schema.json->page_presets->title
#. 6.4/applet.js:749
msgid "Presets"
msgstr "預設組態"

#. metadata.json->description
msgid "Sets brightness and gamma levels of a screen"
msgstr "設定螢幕亮度與伽瑪值"

#. metadata.json->name
msgid "Brightness and gamma applet"
msgstr "亮度與伽瑪值小程式"

#. settings-schema.json->configuration_start->description
#. 6.4->settings-schema.json->section_config->title
msgid "Configuration"
msgstr "設定"

#. settings-schema.json->apply_startup->description
#. 6.4->settings-schema.json->apply_startup->description
msgid "Apply at startup"
msgstr "啟動時套用"

#. settings-schema.json->apply_startup->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->apply_startup->tooltip
msgid "Apply values at applet startup"
msgstr "小程式啟動時套用數值"

#. settings-schema.json->apply_every->units
#. settings-schema.json->save_every->units
#. 6.4->settings-schema.json->apply_every->units
#. 6.4->settings-schema.json->save_every->units
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#. settings-schema.json->apply_every->description
#. 6.4->settings-schema.json->apply_every->description
msgid "Apply every"
msgstr "套用間隔"

#. settings-schema.json->apply_every->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->apply_every->tooltip
msgid ""
"How often to apply values. 0 means that values are not applied periodically."
msgstr "套用數值的頻率。0 表示不定期套用數值。"

#. settings-schema.json->apply_asynchronously->description
#. 6.4->settings-schema.json->apply_asynchronously->description
msgid "Apply asynchronously"
msgstr "非同步套用"

#. settings-schema.json->apply_asynchronously->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->apply_asynchronously->tooltip
msgid "Apply values in a background process"
msgstr "於背景程序中套用數值"

#. settings-schema.json->update_scroll->description
#. 6.4->settings-schema.json->update_scroll->description
msgid "Adjust brightness scroll"
msgstr "捲動調整亮度"

#. settings-schema.json->update_scroll->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->update_scroll->tooltip
msgid "Allows to adjust a brightness value on a mouse scroll"
msgstr "允許透過滑鼠捲動調整亮度值"

#. settings-schema.json->scroll_step->units
#. settings-schema.json->minimum_brightness->units
#. settings-schema.json->maximum_brightness->units
#. settings-schema.json->minimum_gamma->units
#. settings-schema.json->maximum_gamma->units
#. 6.4->settings-schema.json->scroll_step->units
#. 6.4->settings-schema.json->minimum_brightness->units
#. 6.4->settings-schema.json->maximum_brightness->units
#. 6.4->settings-schema.json->minimum_gamma->units
#. 6.4->settings-schema.json->maximum_gamma->units
msgid "%"
msgstr "%"

#. settings-schema.json->scroll_step->description
#. 6.4->settings-schema.json->scroll_step->description
msgid "Scroll step"
msgstr "捲動步進值"

#. settings-schema.json->scroll_step->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->scroll_step->tooltip
msgid "A percentage of a brightness value to adjust on a mouse scroll"
msgstr "透過滑鼠捲動調整亮度值的百分比"

#. settings-schema.json->values_start->description
#. 6.4->settings-schema.json->section_values->title
msgid "Values"
msgstr "數值"

#. settings-schema.json->minimum_brightness->description
#. 6.4->settings-schema.json->minimum_brightness->description
msgid "Minimum brightness"
msgstr "最低亮度"

#. settings-schema.json->minimum_brightness->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->minimum_brightness->tooltip
msgid "A minimum value of brightness. Value from 10% to 50%."
msgstr "亮度下限。數值範圍為 10% 至 50%。"

#. settings-schema.json->maximum_brightness->description
#. 6.4->settings-schema.json->maximum_brightness->description
msgid "Maximum brightness"
msgstr "最高亮度"

#. settings-schema.json->maximum_brightness->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->maximum_brightness->tooltip
msgid "A maximum value of brightness. Value from 51% to 200%."
msgstr "亮度上限。數值範圍為 51% 至 200%。"

#. settings-schema.json->minimum_gamma->description
#. 6.4->settings-schema.json->minimum_gamma->description
msgid "Minimum gamma"
msgstr "最低伽瑪值"

#. settings-schema.json->minimum_gamma->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->minimum_gamma->tooltip
msgid "A minimum value of gamma. Value from 10% to 50%."
msgstr "伽瑪值下限。數值範圍為 10% 至 50%。"

#. settings-schema.json->maximum_gamma->description
#. 6.4->settings-schema.json->maximum_gamma->description
msgid "Maximum gamma"
msgstr "最高伽瑪值"

#. settings-schema.json->maximum_gamma->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->maximum_gamma->tooltip
msgid "A maximum value of gamma. Value from 51% to 200%."
msgstr "伽瑪值上限。數值範圍為 51% 至 200%。"

#. settings-schema.json->save_every->description
#. 6.4->settings-schema.json->save_every->description
msgid "Save every"
msgstr "儲存間隔"

#. settings-schema.json->save_every->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->save_every->tooltip
msgid "How often to save last used values"
msgstr "儲存最近使用數值的頻率"

#. settings-schema.json->gui_start->description
#. 6.4->settings-schema.json->section_gui->title
msgid "Gui"
msgstr "圖形化使用者介面"

#. settings-schema.json->options_type->description
#. 6.4->settings-schema.json->options_type->description
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#. settings-schema.json->options_type->options
#. 6.4->settings-schema.json->options_type->options
msgid "All"
msgstr "全部"

#. settings-schema.json->options_type->options
#. 6.4->settings-schema.json->options_type->options
msgid "Gamma"
msgstr "伽瑪"

#. settings-schema.json->options_type->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->options_type->tooltip
msgid "Values shown in user interface"
msgstr "在使用者介面中顯示的數值"

#. settings-schema.json->gui_icon_filepath->description
#. 6.4->settings-schema.json->gui_icon_filepath->description
msgid "Icon"
msgstr "圖示"

#. settings-schema.json->gui_icon_filepath->tooltip
#. 6.4->settings-schema.json->gui_icon_filepath->tooltip
msgid "An icon displayed in a panel"
msgstr "顯示在面板上的圖示"

#. 6.4->settings-schema.json->page_general->title
msgid "General"
msgstr "一般"

#. 6.4->settings-schema.json->section_presets->title
#. 6.4->settings-schema.json->preset_list->description
msgid "Your presets"
msgstr "預設組態"

#. 6.4->settings-schema.json->disable_nightmode->description
msgid "Disable Night Mode"
msgstr "停用夜間模式"

#. 6.4->settings-schema.json->disable_nightmode->tooltip
msgid ""
"Disable Cinnamon Night Mode while this applet is running.\n"
"This prevents the screen from flickering.\n"
"The adjustment time can be up to twice the number of seconds indicated below."
msgstr ""
"當此小程式執行時，停用 Cinnamon 夜間模式。\n"
"這能防止螢幕閃爍。\n"
"調整時間最長可達下方指定秒數的兩倍。"

#. 6.4->settings-schema.json->smooth_duration-label->description
msgid ""
"The changes are made step by step.\n"
"Here you define the duration (in milliseconds) of each step in which the "
"values are changed by one unit, if necessary.\n"
"0 means instantaneous changes.\n"
"Recommended value: between 200 and 300."
msgstr ""

#. 6.4->settings-schema.json->smooth_duration->description
msgid "Step duration (ms)"
msgstr ""

#. 6.4->settings-schema.json->apply_changing_monitors->description
msgid "Apply when the number of monitors changes"
msgstr "當螢幕數量變更時套用"

#. 6.4->settings-schema.json->brightness_up_shortcut->description
msgid "Hotkey to Increase brightness"
msgstr "增加亮度的熱鍵"

#. 6.4->settings-schema.json->brightness_down_shortcut->description
msgid "Hotkey to Decrease brightness"
msgstr "降低亮度的熱鍵"

#. 6.4->settings-schema.json->preset_label->description
msgid ""
"You can define or modify presets below, which can then be accessed via the "
"applet's context menu.\n"
"Only the first Start at Sunrise and Start at Sunset checked boxes are taken "
"into account."
msgstr ""
"您可以在下方定義或修改預設組態，並可透過小程式的右鍵選單存取。\n"
"請注意，系統只會採用第一個勾選的「日出時啟用」及「日落時啟用」選項。"

#. 6.4->settings-schema.json->preset_list->columns->title
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#. 6.4->settings-schema.json->preset_list->columns->title
msgid ""
"Show\n"
"in menu"
msgstr ""
"在選單中\n"
"顯示"

#. 6.4->settings-schema.json->preset_list->columns->title
msgid ""
"Gamma\n"
"Red"
msgstr ""
"伽瑪\n"
"紅"

#. 6.4->settings-schema.json->preset_list->columns->title
msgid ""
"Gamma\n"
"Green"
msgstr ""
"伽瑪\n"
"綠"

#. 6.4->settings-schema.json->preset_list->columns->title
msgid ""
"Gamma\n"
"Blue"
msgstr ""
"伽瑪\n"
"藍"

#. 6.4->settings-schema.json->preset_list->columns->title
msgid ""
"Start at\n"
"Sunrise"
msgstr ""
"於日出時\n"
"啟用"

#. 6.4->settings-schema.json->preset_list->columns->title
msgid ""
"Start at\n"
"Sunset"
msgstr ""
"於日落時\n"
"啟用"

#. 6.4->settings-schema.json->preset_sunrise_sunset_button->description
msgid "Set Sunrise and Sunset times"
msgstr "設定日出與日落時間"

#. 6.4->settings-schema.json->preset_reload->description
msgid "Apply all changes"
msgstr "套用所有變更"
